特務消息：我有線人喺機場見到羅冠聰，相信佢應該準備去大阪G20，大家小心有人倒米！

特務消息：我有線人喺機場見到羅冠聰，相信佢應該準備去大阪G20，大家小心有人倒米！

捉鬼、分化
樓主傻撚咗

睇AV睇上腦?

特你老母消息

有心有智慧有膽色既就唔好block我，睇吓最後結果係點，你有鞭我屍定要選擇向返我作公開道歉

大大個周庭係日本冇走過添啦
泛民真係要玩膠嘅話根本阻止唔到
慳番啖氣吧啦

搵幾十個香港人係場外著黃色雨衣舉牌就夠好玩

你倒米?

你唔比人地去環球影城玩咩
下下分化禾地

點樣倒米呀又？你又有咩好提議？

任何情況都你屌你老母

即刻就BLOCK 你老味
BYE

block啦，希望唔好俾我又見到你回應咁懦夫

屌你老母又係陳雲班白痴仔

係，知唔知周庭見乜人？
左翼親中反安保反天皇制既山本太郎。
邊個幫班眾志仔係日本拉呢D線？
同中共日共有密切關係嘅SEALDs
我真係恭喜曬你地

一齊去囉，大家鬥舉牌

好彩仲有醒目仔！

屌你老母開完一個POST比人屌完
同一樣野又開第二個POST洗底
陳雲分子你食撚屎好無